藍絲文革開始了 我係其中一個受害者

傻豬黎嘅 咩年代呀仲文革

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

似痴線佬多d

佢知咩係連登已經唔係一般廢老
手足萬事小心

而家出街睇電話真要小心啊
我較到個mon最暗先睇
暗到有時自己都睇唔到

下
由高登到連登都係偷偷摸換較到勁暗先睇
好驚俾人發現

絲打個樣太淋善喇

我去到邊都照上連登，有次搭巴士，到總站仲有其他乘客瞓著左覺唔知醒，我播「願榮光」嘈醒佢𠻹

對住欺善怕惡嘅仆街，你氣勢強過佢，擺個 wfc 款等佢自己無癮，佢就自己會收皮

上次有個廢老涉嫌響我睇緊手機果陣偷影我個手機(其間我有過睇連登)

所以佢地真係好危險

我都係返鰂魚涌
大嗌實有人幫拖

呢幾日都有人翻工放工會望下我
成日凝住佢地知我深黃先望

一嬲光明正大睇連登 , 革命開始後更加光明工大

佢地專蝦細路女人
我咁耐都未比人兇過 望多幾眼都冇
之前721 85 811 831 個類 太撚嬲 成日網上睇到有片比人打同蝦 諗住見到實打7佢地 但現實點都遇唔到
個陣基本上我見佢似廢老藍屍就啤到佢恆 個個都唔敢有眼神接觸

我一定屌佢老母
鬥痴線囉
對付痴線佬一定要比佢更痴線

呢班垃圾就係欺善怕惡
咁撚威又唔見佢哋去示威區鬧人

應付呢啲情況一定唔可以驚
屌依家睇連登都唔得
睇連登 = 黃？
根本唔撚洗驚佢

廢老專蝦同油女仔水, 正仆街嚟

繁忙時間 實有手足幫佢私了
不過我上車睇tg都係會較暗

我女朋友以前太林善成日俾人撩
教會傳教、營銷、健身都有
依家返工返得耐對得太多西客
學埋佢地d西口西面西女人樣
依家少左好多人撩佢了

唔係欺善怕惡點會支持政府同警察？

加油呀絲

一直都較到最暗，睇緊有咩防偷窺moon貼

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 927遮打 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【義士唔係Condom】927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

之前係地鐵air drop試過隔離有支那婆偷睇
直接開聲屌鳩佢

影低然後除暴啦

出街俾人裝到咁撚戇鳩
孫中山搞革命靠你地收撚皮啦

唔該 唔該 唔該
係女就至少要識保障自己
1）較暗
2）防偷窺moon貼
3）唔好周街以為自己細聲然後講點撚狗

係仔就 希望佢之後行路唔好跌親

絲打快啲換mon貼呀
唔洗怕 佢地都做唔到啲咩

自己小心啲 好多痴線佬

me too

知道了 聽日就去換
甲包換左未？？
我而家airdrop文宣都要較到個mon最暗同make sure無人睇到我個mon

都唔明點解我朋友較個mon光到全世界知佢airdrop緊文宣

絲打，我覺得而家要帽和口罩隨身。有咩事即帶，然後小爆拒

唔好呀⋯ 好危險
唔想手足被廢老搞 一齊去換mon貼啦

係呀，經歷真係會影響氣場
被陌生人啤住，小妹妹驚都唔奇，班仆街就係想睇你驚果個樣
下次試下略微岳高頭，一邊心諗「關你春事」，響心入面講粗口鬧佢，一邊啤返佢轉頭，啤到佢自己無癮
佢講粗口嘅，咪俾個陰濕微笑佢囉
記住，只要你鎮定，就無事

今日都遇過有呢個問題，盡量留意則邊嘅人，同打醒十二分精神啦，有咩事就嗌救命

成日同佢講佢笑返我較到個mon勁暗
明明依家一個女仔喺街就要小心啲

必須的 地鐵啲人咁近

小心D好呀⋯你睇下樓主靜係睇連登都咁
寧願比人話細膽都好過比人搞 嗚

Me too
不過條友冇出口術 係偷拍太明顯畀我見到

連上連登既自由都冇埋？

坐喺度會比較煩，始終同你太近，企喺度會好啲

放工時間企係到畀人影
我最後係攞隻手避到落車

俾tips你

-防窺mon貼
-較暗個mon
-請時刻保持警覺留意身邊人
-企有利位置(例如車門兩側個柱),確保身邊啲人睇唔到你個mon先好覆留言或出post

各位手足加油 一齊繼續向前行

我依家會專登較到好光等d痴線佬黎搞我
但由7月到依家都未遇到

絲打
你夠惡就得，聽到就大叫屌柒佢
你估我地人多定佢地
你講咩呀？我阻到你咩？睇手機得罪你呀？
你著瑩光衫我係唔係要笑你忍者龜呀？

相信我，會細細聲屌你多數怕事
上次有個呀姐屌柒個細路女
我大大聲罵佢，佢唔知點算，驚撚到拖住個女跑走咗

黨鐵內唔好講粗口，廢事比位人入

都係牽涉，我冇實在證據。但當其時我響鉄，佢坐我旁邊﹐四周又冇咩人，我因為睇到個令心寒一寒嘅post之後，我突然響四周睇一睇，見到佢開咗相機，之後佢就發現我見到佢開咗相機，然後佢就退出咗相機

買反光Mon 貼

Agger

無論着咩色衫、搭車有冇上連登，日日出街都會畀廢老喺耳邊鬧，已習慣，後生就係原罪

利申 斯文樣瘦撚絲

巴打

如果想鬧返佢，建議先要大聲問條友點解要粗口鬧人，方便附近手足知道前因係條友搞事先

專門恰女仔
絲打小心D，有乜事大叫人跟隊
總有巴打係附近

其實絲打你咁樣諗
咪已經中咗人哋計
當然我知道你心中好不忿又好驚
佢就係想你咁樣搞到自我審查
當然我覺得呢個人係有少少知識嘅痴線佬
我建議你買塊防偷窺嘅Mon貼
一塊Mon貼你就可以隔離你同佢
仲唔使自我審查

啱呀 咩年代呀

啲廢老好撚仆街㗎

你一定係生得比較細粒後生嘅絲打
而且你望落比較瘦同自己一個

自7月，我試過幾次著有圖案黑衫返工放工
俾廢老言語攻擊
類似「屌！乜啲甴曱又出嚟搞事呀？」
我只係經過 電話都冇係手
總之佢唔郁手我就當佢唱歌，唔撚驚

一般係商場同港鐵，目的想人多羞辱你
以為你係細路女等你驚等你唔敢再出嚟
我試過3,4次，冇試過俾佢哋打
總之時運高乜撚都聽唔到

呢個係我其中一個繼續出嚟抗爭嘅動力之一
老實講，我3x歲俾你兇就驚閪啫
呢啲死仆街廢老一定成日口頭攻擊學生妹
1x歲實俾佢嚇到不安，一諗到呢到就好嬲

你郁手打我，就算我唔夠打，重傷
我都一定要你唔可以全身而退
踢春袋插眼鎖喉
我時時刻刻做好準備 屌你老母

利申：父母係藍絲
如果能令佢哋覺醒都唔怕俾人打

屌，蝦女人佢地就識
利申芒 學到好光都冇人屌

香港已經係內戰緊
一出街已經要打醒十二分精神

係，正仆街嚟

我阿妹係肥婆
一向著全黑唔關抗爭事
無人惹佢

瘦小，望落斯文，單拖，30歲以下，絲
好易成為佢哋言語攻擊目標

睇你性格
始終唔係個個鍾意反擊
佢唔郁手唔物理性阻礙你就由佢發癲
唔好為呢啲仆街上心

無事不惹事，有事不怕事

本身上連登都搞到最暗
而家直頭要搭車睇下附近多唔多人先開

你鐘意話我臭閪咪臭閪囉

係咪樣唔夠惡？我有時成身黑出街，都無乜人會惹我，但我個樣對住啲廢老好閪

利申：中等身型矮後生絲

係 之前著黑衫又係俾啲大陸狗同廢老啤撚住
仲專登撞埋黎

一路啤撚住佢 啲廢老就收皮

下次試下叫一叫

有無手足 我比人蝦,

實有人幫拖!

我一聽到廢老對住我鳩噏
我就自然黑面
靜觀其變，眼尾望住佢春袋

班廢中廢老係烚後生仔女。我backpack 成身黑搭車有D廢老眼啤啤 問佢望乜撚野又笠水

踢閘出有廢中望 啤住佢又唔出聲

大膽D 唔洗怕

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

我會獅鳥

Clss 白卡

手踭隨時準備好鬆踭，唔好益班仆街

教你應對，如果有膽嘅就正面望實佢對眼，唔洗幾秒佢嘅眼神就會開始回避，等同認衰仔之後就唔會搞尻你

有棍點搞你啊

屌佢老母睇連登又得罪佢啊，on撚9，痴痴地

推

呢d 仆街 專係欺善怕惡 搵d 女仔埋手

我個樣生得惡 成日比人以為係壞人 呢D事完全無機會遇到

死仆街藍絲

推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

app有Excel版就好

咁咪文革既開始囉

論壇咋喎，有咩好驚比人知？

點解我唔可以光明正大睇我想睇既野，又唔係睇犯法野

push

絲打比d勇氣屌番佢轉頭，我地人多，佢其實得把口

遇到危險時要大叫唔好！仲要叫救命呀！
到時自然會有勇敢既香港人幫你架啦

屌早兩日喺葵青條橋行行吓都比個廢老喺我耳邊話我賤人
我純粹停咗一陣睇連儂牆

呢個真

咪撚鍵戰喎

我都試過 個廢老一開口我就望住佢望到佢唔再出聲
之後再笑一笑 佢應該以為我係癡線婆

召喚獸未普遍既時候已經發動過呢個技能唔通周圍講咩

好奇問下，佢用臭閪去鬧絲打算唔算性騷擾？

辛苦絲打 有機會屌返佢廢j柒下柒下

用開白底連登，邊個diu我我就diu返邊個

利申：搭車成日同廢老互diu，唔理其他人點睇，diu到贏為止，人一多我就戰鬥格mode

一腳踢爆廢老既春袋

721唔見人
831打死人

推
別忘被犧牲的手足

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

認同 只要兇神惡煞過佢/無啦啦係度笑/無啦啦大嗌 肯定無人敢搞你

我係九龍灣見到佢！

冇圖住，佢俾人群遮住

一輸就全香港冚港鏟

屌，走左，係觀塘落

一向光明正大咁上連登，搭巴士有廢老裝我個mon,即時望撚住佢，條撚樣擰轉頭扮望窗，到我落車佢都冇擰返個頭過黎

班垃圾真係專搵絲打落手